[注意]抗爭模式要改，請睇曬先留言

分別講下和理非同勇武兩方面

和理非
機場長期有人留守，取消航班當然好，就算唔夠人，都可以和你飛，向世界各地嘅人做文宣。

重點
去得嘅人緊記，自己係和理非死都唔會衝！你嘅主要目的係文宣！唔係齋靜坐！，星期日六日人多癱瘓到機場就癱，唔得就算！唔好被慫恿，唔洗捉鬼！當大多數人明就唔會俾佢慫勇到，到時佢自己攞黎7

勇武
現在開始做得勇武唔洗再明刀明槍！唔怕留血！唔怕死！亦都唔怕雙手沾上狗血

重點
休班狗最驚被一小隊示威者係冇事先係網上吹雞既情況下快閃襲擊，雖然狗隊會儘量透過CCTV, 現場/受害者身上遺漏皮屑/汗 & 口水等體液/衣物纖維/鞋印/指模/毛髮等黎破案但最怕一連一百幾十單，到時有證據都冇人手。係時候到我地製造黑色恐怖俾佢地，真正做到以眼還眼！

總結
所有人一定要知道林奠一早冇權話事，依家嘅政府就係中共！所以佢係一定唔會應承五大訴求！中共好驚出老解！所以先派公安，武警入狗隊！！代表咩？狗隊已經係政府最後防線！爭取五大訴求先，必先破警隊，所以我哋從來沒有失焦！

和理非同勇武一定要通力合作，和理非嘅文宣方向一定要係警察等於黑社會，社會害蟲，相反話示威者，除暴安良，為民除害，天經地義

知己知彼，百戰百勝，請詳讀以下post

香港必勝！

最後為我之前出post嘅垃圾標題道歉！對唔住

Btw 求幫手推推

我唔敢用道德去評你對還是錯，但我100%認同你。

推！

幫手推下！香港人要進化！

從今日開始，稱呼和理非及勇武者為「手足」

斬狗首不割

我一向都叫手足

講中心底話，大力推

幫幫手！置頂！

要所有人都知呀，有大台就係要花更多時間，讓每一個人智能升級！

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

再推

仲有 唔好成日突發要叫人

好容易買一送十

推咗先

818 民陣百萬大遊行

推

一推再推

求下大家俾多啲人知，唔想大家再迷失呀！

組隊都唔易

革命唔講對錯
只講手段
鏡頭前唔好太反感 就係民意
鏡頭後你做乜 都無所謂

死不割席，勇武上前線打仗，和理非做好文宣爭取民意，各自分工，共同努力，爭取五大訴求，同一目標，香港人加油！

請細心睇睇！

係，我知，但依家條路就係咁，硬碰硬，我地未贏過

唔上前線了，暗中擊殺警犬！

冇錯，今日今日法治都冇，仲何來道德

加油呀！希望勇武可以盡快自組滅狗團

自組滅狗團，斬狗首不割！

幫手推！

撐到底，只要打低黑狗，用咩方法唔重要，各位戰友要小心，保重身體

自組滅狗團，斬狗首不割！

好人要比壞人更狡猾！

[思想改革] 抗爭者的思路

孺子可教也，上面D內容可以再討論，見你知道自已之前做錯知錯能改就幫你推下

幫手推下

不了，共産黨經驗應該豐富好多

冇叫你組，冇覺悟咪做，做和理非

幫手文宣

多謝！

自組滅狗團，斬狗首不割

係，最緊要用最低成本實現目標，呢d就係軍師值錢的地方

推呀

正經post成日冇人睇

唔通連登真係淪陷了？

定瞓曬？

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

拿樓主講嘢有bug 等我嚟Debug

機場文宣：唔只宣傳自己，仲要令中共港共係機場公開地出醜
勇武入機場可以keep住和理非mode，遇到中國特務請時刻記住，撚狗為上，令中共港共出醜為上，最容易方法係令特務自行出醜同無功而還，機場始終係保護傘，唔敢出TG住，萬大事保持係可以馬上進入機場嘅位置，而且所有人切勿恐慌

麻包袋：意外意外，萬大事都係意外，香港冇恐怖組織，冇人需要承認責任，black bloc 都係為左避免追蹤，無理由要出嚟負責，有任何人出嚟承認責任就一係鬼一係柒。

咪撚再分化
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

從來冇話麻包袋要出黎負責，麻煩睇埋另一個post正文有link 知己知彼個個